連迪路夫(冰人)重返正選瘋狂慶祝區

Clean sheet ready

佢頂唔頂得住牙頓

小丑收皮啦

你計左有龜未?
上場食完紅牌又有得出DKLM 足總真係垃圾

冰會carry埋

nmsl

唔怕你bin c

燈撚到

1:0

clean 你老母

1分鐘玩完